屯門公園發現腦魔

咪撚侮辱腦魔

死廢老，關愛座應該換呢幅圖!

你隻腦魔係邊買？